你班供供好友問心啦！有無曾經笑柒過IT9個保升中心？

你地班供供一定興幸你無摸頂

亦因為唔係買保升中心而自覺好運

每分每秒都望住保升跌得多過你層樓

覺得有人墊底而感覺良好係唔係？

你地好虛偽！

咩V巴炭巴郵差分分鐘笑鳩佢有皇者屯門區唔買走去買咩葵●半山,唔計其他AA狗落井下石